死過翻生】肺積水心瓣唔太郁 向太心肌梗塞入ICU

向太陳嵐過去在微博十分活躍，近乎日日都會更新，但上月向太只會隔一段時間才會更新，或隔日便會回應新抱仔郭碧婷在微博吐苦水的文章。原來自上月中起，向太因為心肌梗塞入院，更因為併發症一直留院。

向太今日在微博發文透露自己的病情︰「我7月13號心埂入院急救，因為肺積水及心瓣不太動，所以手急救手術中ICU（深切治療部）全隊人待命在手術房旁，怕我過不了這關，但是我手術中意識一直清醒的。雖然疼痛的要死一樣，我反覆的、意志堅強的面對，告訴自己一定沒事的。雖然還是有些併發症需要治療，結果昨天下午完成所有療程出院回家。但是這一個多月來，有朋友得新冠肺炎的、有心埂走的羅妹妹，還有崔永元老師的昏迷，都令我擔心！」
半隻腳踏入鬼門關的向太，對生命亦有所頓悟︰「在此奉勸各位，和親友每次的告別最好用心一點。多說一句，可能是最後的一句。多看一眼，可能是最後一眼。緊緊的擁抱，可能是訣別的一抱。那些因為緣份而來的東西，終有緣盡而別的時候！大家一定要健康喔！一定要珍惜自己及家人朋友們！」
Source:am730